個靚女好慘

明明有位坐 但係畀兩個廢中廢老霸住

廢老廢中死全家

邊度見靚女

冇位坐所以咪走左囉

人地一定想坐?

靚女

哦

似係樓主話自己靚女

你口中個廢老睇緊英文報紙，話唔定學歷都高過你口中個靚女。